靚女會唔會中意樣衰既男人？

樣衰男溝你地個陣你地點諗

條柒頭做乜鳩？

有錢可以

你有無錢？無就含撚啦

上當年

會牙

左上角樣

痴漢樣。。。。